如果當年Steiner有聽希特拉講發動反攻，中共就唔會存在，我地就唔駛俾中共統治

實在可惜

咁你就唔會出
啱啱喺ou屌到個00後跪喺度喊
而係
Ich kniete mich hin und schrie, nachdem ich eine 00 bekommen hatte

邊個係steiner？

而家日本都發現石油
如果當年一早發現，就唔洗打珍珠港
我地可能講緊日文

Steiner都唔識好打有限

pish

Vielleicht man hat deine Großeltern in die Kamp getoten.

我到河北省來

希特拉應該後悔自己冇學史太林咁肅清軍中高層

it can break your leg. its hard to cook xbhdshjd

斬碎去喂史太林！